西甲歷史上從未有落後12分逆轉奪冠軍先例

逆轉球王美斯今季要創歷史

只要阿西肯盡力，落後幾多分都追得到

依家踢左3分一唔到，實得啦
上季初巴塞咪又係咁
最後一年，你估球王真係想敗走咩

肯定最後一年?

今年冠軍似係皇蘇或者馬體會

馬體會到而家只係失過兩球

轉去英超幫手奪冠

改例巴贏一場6分有冇計

03定04 下半季由第二版衝上去爭冠好熱血
（借戴維斯果季）

牙蘇呢D反骨仔，敗走巴塞離棄隊友，死開啦

屌你老母 上面成班反美斯狗喺到圍爐

咁都唔係最後一年？
隔離個post已經講緊佢今年打假波，點都要走

大家都明，美斯踢成咁係因為唔俾佢離隊
你肉酸我美斯咪HEA住打假波
HEA鳩你巴塞囉

西甲从未有落后12分逆转夺冠 巴萨基本上告别冠军
2020年12月07日 12:00 新浪体育

除咗曼聯有邊隊試過落12分逆轉？